東京奧運仲搞唔搞得成？

某地方蝗蟲累人累物

諗住去東京支持下日本人 依家仲去唔去得成？

有無人知點解日本仲係中門大開話曬都係香港人第二個家鄉唔想佢地出事
早排係日本見到便利店職員戴兩個好薄嘅口罩 覺得有d身同感受

大日本帝國 快啲唔好俾啲蝗蟲入

日本搞又死 唔搞又死

搞 ： 肺炎全面進入日本 欖炒
唔搞 ： 好多飛賣左俾大陸狗 同 選手都係大陸狗

夏天乜都完啦
BTW 飛又賣左 人又死左 JAPAN FAT FAT LA

難喇
支那害人害物

做得大陸客預咗

取消中國參賽囉
台灣可以明正言順成為唯一中國代表隊

完咗
但你日本人放唔放心先？
起碼放多3個月無再確診先算係完啦

其實而家日本真心得2-3成人帶口罩
仲要有部分係帶啲果防花粉果啲
佢地啲防疫意識太低太Hea
覺得中親既都係掂過大陸人既先奶野
連係東京啲鬼佬都唔帶
佢地啲地鐵咁迫咁多人都係無人帶架
利申：係東京比佢地啲意識拉低埋

俾啲支那人香港人搶哂搞到無得賣？

我晏晝同個㗎仔Sales溝通過佢話小心肺炎
但佢同場啲同事都無帶口罩
我諗有存貨但真心覺得唔需要
始終覺得未有社區爆發

潛伏14日，加上日本人唔多主動睇醫生，
爆左都唔知啦，
加上日本奴性，你估佢地會唔會扮無事返工。

朝早9點成條心齋橋都係搶口罩中國人

唉 害人害物 正仆街

講真，而家再唔止血
奧運攬炒都似
雖然話就話熱返病毒就冇啫
但蘇州屎都有排佢埶

Dnlm支那病毒閪

杉並区区民:你入錯分流？口罩率明顯高左好多

之前有人預言2020係早

其實差唔多屆屆都有人預言下屆搞唔成/最後一次奧運

成班支那人香港人搶撚晒人地國家啲口罩，然後笑人地唔戴罩係因為防疫意識低，真係好撚野呀

比人買晒吖嘛
根本依個時勢好應該限日籍先可以買
比人幾百盒幾百盒咁買走晒真係好撚慘

阿基拉唔通神預言

上星期四係東京火車站特登觀察過，大約有三成人帶口罩
過去一星期日本多咗咁多確診，而家應該多咗好多人帶口罩

唔搞會蝕到入肉